覺唔覺只要詠春溶合太極就可以打贏泰拳？

太極vs泰= -ve
x
詠春vs泰= -ve

極春vs 泰^2= +ve

負負得正

幾有創意

就奇呀你老母！諗住你高質分析架嘛！